傳何猷君上海確診食退燒藥瞞天過海：咁我一家大細都有啦

武漢肺炎在1月初於中國境內大規模爆發，湖北多個城市實施封城。今日有傳賭王何鴻燊四房孻仔何猷君，1月中在上海逗留期間，不幸染上武漢肺炎疫症。有傳他為趕及返港醫治，自行食退燒藥並乘坐私人飛機回港。到埗後未有入院，只找相熟醫生開藥食。由於不想傳染給家人，猷君索性搬離何家大宅，到k11公寓式酒店自我隔離，待完全康復後才見人。

何猷君今晚回覆《蘋果》，斷然否認自己患上武漢肺炎，他更列舉多個例證及多張飛機票尾，證明自己1月中是由上海坐商務客機飛抵深圳，再經由深圳坐車返港，而非傳聞中所指是坐私人飛機由上海直飛抵港。猷君說：「首先，我冇去過醫院冇睇過醫生，點會確診到？呢個係一個荒謬嘅道理；第二，當日我喺上海，係坐大機商務客位飛去深圳，因為我太遲book機票，之後坐車由深圳返香港，留港一日就飛去福岡開會、之後到廈門參加婚禮，婚禮後再去札幌同朋友滑雪，而唔係謠傳所講坐私人飛機。可能出面嘅人太睇得起我，我25歲仔算係做得唔錯，但賺唔賺得夠錢有私人飛機坐？絕對冇，我都想有朝一日可以坐。」他指自己最後一個旅程，是由札幌直飛返港，由於當時大陸疫情已非常嚴重，猷君指自己亦暫停所有往大陸的行程。

猷君回應時更指，如果自己真的如傳聞中染上武漢肺炎，由於該病傳染性高，身邊一家大細和一齊去旅行的朋友，應該個個中招，他更提到若果自己食退燒藥瞞天過海飛返港，是一件非常缺德的事，自己是良好市民，絕對不會這樣做。「我覺得如果咁做係好離譜，咁同出面剪手帶出去食麵嘅人咪一樣？」

又係呢條on9仔

蘋果報得會唔會有係有證據擠牙膏式

「同出面剪手帶出去食麵嘅人咪一樣？」
事實佢就係d咁低質既人

好彩嘅係佢起碼搭私人飛機返

好似上次佢老婆大肚咁
新聞出果陣唔認，隔左幾個月個仔就出世

樣衰到

之前上支那節目 俾人踢爆做假

同一條女黎架？

我冇去過醫院冇睇過醫生，點會確診到？

唔驗就等於一定冇 咩邏輯嚟
又話MIT畢業 講埋啲野同藍絲一樣憨鳩鳩

點解佢個樣可以越嚟越似大劣人

又飛福岡又去北海道
就算佢唔係拎香港護照 係香港飛去唔係都要隔離咩？

佢老母 娶咗隻支那雞就越嚟越柒
以前都覺得佢叫幾叻仔

佢老母係。。。 劣種DNA

個位係捐錢換返黎

睇清楚再講啦

講緊一月中果陣

密切花生

機械人生左啲咁垃圾嘅後代仲要臨老過唔到世

25歲人活得好唔好我唔知
最緊要投胎投得好啫

咁又真係可能唔關佢事，佢唔知嘅

佢個樣越黎越on9

Rip

我都覺

邏輯上無問題喎，死都唔驗咪確診唔到
定係你唔明確診點解？

冇肺炎 同 冇確診肺炎唔同喎

一個人係可以實際上患有肺炎 但係死都唔睇醫生所以冇確診到肺炎

就好似之前大陸話要十幾萬驗一次咁 咪冇乜人驗所以確診數字升得好少

佢嘅一言一行都充滿膠味

活著viva

因為佢老母係支那雞

可能出面嘅人太睇得起我，我25歲仔算係做得唔錯，但賺唔賺得夠錢有私人飛機坐？絕對冇，我都想有朝一日可以坐。

姓何既點會坐唔起私人飛機?

呢條白痴群腳仔真係二世祖既人辦

次次見到呢張相都感覺到好大陣土豪味

當日我喺上海，係坐大機商務客位飛去深圳，因為我太遲book機票，之後坐車由深圳返香港，留港一日就飛去福岡開會、之後到廈門參加婚禮，婚禮後再去札幌同朋友滑雪

有錢人節目真係豐富
佢講撚到好似觀塘去旺角再去尖沙咀咁

小明, 你覺得炸兩有可能在一起嗎？

屌佢老母澳狗返澳門啦

流住支那人啲賤血真係幾有錢都仆得街

4房全家大劣人樣，死魚眼

所以佢家陣都係講自己冇「確診」

講法係冇問題

唉dllm 呢個二世祖好撚煩 死埋一二邊喇

我本身以為佢真係勁可以喺mit早畢業
而家

佢老母捐好多錢比MIT
所謂比賽網上搵唔到資料，頒獎人係佢老豆，成件事好on9....出左咩題又冇人知，似係自己屋企想塑造天才形象攞身家。去支那，又係咁，做假節目比人知。

成家個個都話係靠自己，心諗，好噁心。
啲咁嘅垃圾，唔想再見到，唔係蘋果日報夜報，根本冇人想知佢地啲嘢。

我25歲仔算係做得唔錯

你25歲仔算係投胎投得唔錯就真

我睇錯以為係何君x

連登仔好撚酸

麻省理工出身
都可以咁撚On9

我就唔係好明，點解有錢到富可敵國都咁大浸暴發戶feel？

仲有點解死都要扮白手起家
有錢仔未有錢仔，係要扮窮小子靠實力
係有實力洗扮窮，ironman，Batman都係靠老豆d錢

小明，你食飯撈唔撈屎架？
Yes or no

媽啊 柒到核爆
連支那人都覺得柒既嘢 真係柒到唔可以再柒

吊 我本身都以為佢好醒
點知原來個學位係捐返黎既
上大陸節目又賴係叻咁 又原來係假既

係咪嗰個最強大腦

我哋班窮撚就連工都冇得開

呢件野除咗開個Show溝女之外有咩代表作？
唔好同我講佢M.I.T

who

幫賭王生左第一個男孫

幾年前連登仔仲吹奏佢
結果

講法冇問題 但思想有 若果真係發燒 跟住又唔走去睇醫生 跟住話冇確診 到時出事就

第一張圖係咪幾乎露點？？

25歲做得咁好係因為佢職業係兒子有本

88正皮兩負皮就知連登仔唔好學人講logic

幾時去探爸爸？

大陸人logic
因為大陸唔去醫院冇醫生睇
香港有樣野叫診所

諗深一層，佢反而無理由話自己無武漢肺炎，因為無人可以肯定自己無病，但確診就可以肯定的，因為要驗過先會確診，所以佢先會反駁話佢確診嘅講法

過幾日佢出嚟話畀人話完之後走咗去驗，真係確診，咁logic上都無問題

連登真係盲反
冇去醫院點確診阿 test 都冇test

我信佢無咁做
佢提出既反駁理由都唔錯
答得幾好

不過佢有睇新聞已經

佢都算幾貼地
而且比大部份連登仔有logic
幾欣賞佢

仲要比證據證明自身清白

依條友都算垃圾

其實唔介意你同支那婆一家大細中下招

冇驗的確係冇確診

所以支那零確診

記得幾年前連登仔成日吹奏佢

你驗驗個腦先

係 好”佩服”佢地

迴力鏢

成L日聽d二世祖話靠自己，好心啦咁既背景點會無吖！淨係做任何野無後顧之憂已經無L敵啦！

On9仔
爭老豆副身家咪靠自己
留名等睇二房收曬三四房皮

DNA遺傳果然要父母都高質先有用
4房嗰幾件特別劣質

訓啦柒啦葡萄牙人

你講出左個重點啦，就係因為有實力所以唔洗扮窮，而冇實力嘅就要扮窮啦

So?

元配 律師世家
二房 讀過大學 啊爺少將
三房 護士仔

四房 舞女

四房 搶住結婚生仔

)
梁安琪在中國廣東廣州出生，籍貫廣東三水，年少時是廣州中央委員會文化傳播委員會的舞蹈演員。後來她移居澳門，初時在當地打四份工勉強維持生計，直到1986年因其出色的舞技吸引了何鴻燊，成為四姨太

希望呢條奶共死全家

成家得何超儀唔乞人憎

食得支那雞多，有武肺好奇咩？

三房都係

又係聚支那妹

三四房都好柒

成撚日扮曬嘢話靠自己

佢哋係上流社會應該都係一個笑話

未死都爭燊家

仲有大房d人，好耐之前見過有人留言話何猷光兩個女都好有禮貌對人好好

按原文
起因係有人話佢“不幸染上武漢肺炎疫症”
所以先急急腳去醫

唔係指確診嘅話講唔通

俗氣到
呢家人下下爭住柒咁

你最多可以討論佢實際上有冇病
但確實係冇確診
字眼可以shift嘅話仲講乜邏輯

咁我更加唔明佢啲家姐使乜讀埋哂啲 Kingston / Royal Holloway

條女落咗妝柒到咁...等我仲J咗佢十幾次...頂

支那人就係世界禍根
要被種族滅絕！

何家都支那化晒

刻意話自己無父幹
喂屌有父幹有咩問題先，大把人想有啦，靠父幹好平常姐

佢中無所謂, 長孫唔中得

點解咁有錢都可以咁撚柒

化咗妝都唔見得好靚